6月12號 反送終抗議部署 外加討論區#1

小弟原本以為和理非嘅遊行方式,政府點都會回應，大拿拿一百幾萬人口,最後得到只係如期二讀

但係真係好無可奈何,經過咗噚晚,即使係我呢一位唔係一個勇武分子嘅人,仲要係一個00後

我都覺得遊行嘅人,有必要裝備好自己為自己打算, 事實上都要計劃一下我哋12號點樣去發聲抗議, 所以我希望喺度講少少我嘅意見,希望希望可以令二讀唔成功(PS: 小弟用google語音讀出嚟，錯字咪D我)

1.唔好一支箭標撚曬出去
琴日班人喺海富到嗌話有阿婆圍住, 嗰陣我哋已經feel到, 立法會角落頭嗰啲警察要部署, 所以麻煩即使我哋有同伴俾人圍住, 我哋大概叫十零行人就得啦, 警方嘅人少過我哋, 佢係唯一可以做嘅呢, 就係將我哋焗埋曬一二邊,然後最後包圍, 所以我哋要形成防線.
令到每一個關口都冇警察可以部署到, 行入嚟立法會再推翻我哋出去
警方部署圖,小弟能力有限真係唔識整，麻煩各方大佬出手

2. 對抗防暴警察方法
我哋大致可以分為三隊作為最外圍嘅人馬

A隊
衣著配備:繩,黑衫,黑褲,護目鏡,口罩呢啲基本嘢
戰術: 企喺最前嘅乜嘢都唔好拎, 代表著我哋一班嘅市民係手無寸鐵, 想要嘅只係公義. 佢哋準備毆打我哋嗰陣,警犬係會拉人入去嘅,所以麻煩A隊馬上拉實B隊. 如果屋企有繩嘅一早同B隊綁定先. 到時警犬拉人嗰陣,淨係向後跑就得.
受傷後處理方法: 向中間向外走, 搵人幫你處理

B隊:
衣著配備: 盾牌, 阻擋物,etc 有頭盔帶定咗先
戰術: 鑑於尋日防暴警察過份使用武力嘅關係, 需要盾牌,或者任何阻擋物(建議達致頸的高度), 佢哋準備毆打我哋嗰陣. B隊同A隊換防. 警犬呢係會拉人入去嘅,所以麻煩A隊馬上拉實B隊. 如果屋企有繩嘅一早同B隊綁定先. 到時警犬拉人嗰陣,淨係向後跑就得.
受傷後處理方法 :向中間向外走, 搵人幫你處理
見到隔離嘅朋友受傷要向後走, 向中間夾埋, 側邊排起咗嘅B隊補返上去.
圖如下:

C隊
衣著配備: 需要一把遮(有黃色就最好啦), 縮骨或者長柄嘅, 屋企練習可唔可以喺好咁迫嘅情況下都可以向上天開
戰術: 記住睇住警方有冇舉紅旗, 一舉就一定要開, 記得護住前面嗰班同你擋住防暴警察嘅同伴, 每一個都係冒住受傷嘅機會,生命危險.

逼近立法會戰術: 我哋人多, 可以打車輪戰當佢哋換人或者少人嗰陣, b隊逐步壓前至門口.

[/size=6]6月12號不見不散[/size=6]

推

Push